lunch哥幾時坐入中大

橙, 考唔到中大, 竟然用坐既方法入中大

btw 幾時再嚟中大多次

我想一腳當垃圾踢開你

嚟緊日日會係中大見到佢

支持lunch 哥

佔領中大
正式啟動

小丑
同劉馬車同一類人

lunch哥永續抗爭 貢獻好大

樓主分化？大把手足入唔到中大

你考到入中大Engine好勁咩
有乜資格笑人

好想佢變叔一燒

好心你DSE雞就去溫書啦，
asso都無撚得你讀呀P牌仔

我2020dse 已考，頂多咪retake

你得21分 又有乜資格笑人
原來而家啲P牌咁撚串

sorry 囉